要解散警隊點解唔加入警隊？

你睇下徐步高？如果警隊多1000個徐步高

會點呢，解散警隊指日可待

大家唔洗晒時間，可以出返去

拉

到底會有幾多人出黎帶風向

大家可以數下

如果滲透要訓練

會唔會有人可以教到人點滲透呢

咁樓主你加入左未?未既就收收皮

Btw請善用不推文回覆

突然有幾個人又叫人加入警隊🥱🥱

望下14年個班入去嘅

1

玩夠未

兩個post同一個人出

依加班手足邊同14年

14年係左膠大愛撚

未，唔滿意可以block

我就係想睇下到底連登有幾易比人帶風向

加入前 ： 我要改變警隊
加入後 ： 死暴徒 打死你

點解有人開post話徐步高係英雄有成千

正評依加叫人做徐步高一黎就咁多負評？

到底連登係咪有PR公司帶風向？

自己諗下啦

點解要加入狗隊 唔重組過隊新 用下你個狗腦喇sir

前排好似有隻白杉狗公開叫人加入 改變警隊
口供咁夾既

用番我之前回類似post果句：唯有成功後既間諜先至係英雄

台灣李登輝完成民主化改革之前係民運人士眼中亦不過只係一隻「國民黨賤種狗」

秒

成日叫人加入警隊，呢個警隊真係咁有問題呀....
1. 係咪真係請唔到人呀？
2. 唔滿意警隊係香港市民，係咪所有香港市民都可以加入警隊呀？
3. 加入警隊要服侍共產黨，呢啲唔係香港人嘅意願，香港人唔想被污染⋯⋯
4. 正如之前監警會外聘專家所講，香港警察應該認真承認自己嘅錯誤，先可以同社會大眾改善關係
5. 執法不公濫捕濫告，每一個香港人都睇在眼裏，呢啲唔係香港人追求公義社會所願意見到嘅
6. 而家香港警隊俾人嘅感覺就好似殺咗人之後完全唔需要負責，叫你哋繼續向前看，係任何一個文明嘅社會都無法令人信服及接受
7. 香港都應該要搞返一個返警暴大遊行，以示對警方嘅不滿.....

你睇下徐步高？追尋真相？下場咪就係比人槍殺死囉。
加入佢地？ 咪撚玩啦，一係埋堆一齊作奸犯科，唔埋堆就比人排斥殺啦

拉

好簡單
到你攞高人工又有政府宿舍嗰陣
你會放棄一齊去幫我哋？

你生癌果陣醫生同你講：「點解要切除癌細胞而唔食多d 補品增加好細胞?」
加入係得但解散左而家呢三萬再講

加入黑社會 不了